一人一首療傷情歌

係療傷
唔係沉淪

祝你快樂 你可以找到更好的

或有人躲於對岸 比起你都好看

有咩歌幫你走出傷痛?

償還

咦
甩p喇喎

沒有共產黨就沒有新中國

國語版

多謝關注

也可以 閻奕格

浪人情歌

別再苦苦壓抑

就算一個人 至少還有自己

留名等睇cm一人之境

上次個po 好似見到同一句
熱戀失戀都係要效忠黨

國語版
我聽方大同timeless version 多

Faye反而少

稻香 試下
有奇效

方大同又另一種味道

點解要攬炒

勵志歌

無個p喺你個名隔離好唔慣

次次都有人講呢首

笑吓咪算

你咁留意我

後來

唔知點解呢首聽得多會好厭

搞到我上次特登開黎聽

比多首你
Her入面嘅一首theme
The moon song

其實首歌唔sad
但係唔知點解好治癒

有睇過套戲 就好似有人安慰緊你咁

想睇呢套好耐

終於勇敢了

周國賢 有時
//這秒針 轉個彎
繁華極短暫
一切善或惡 聚或散
也定了早晚//
佢把聲好治癒添

有時間睇吓啦燕
好嘢嚟

雖然個structure好撚毒

你呢首
估你唔到

自己的情歌

識貨
驚喜之作

Hebe 懸日

等待
汪峰

愛的故事(下集)

fix you

下雨的夜晚

好心分手

心酸

See you next time

成全

國語啱唔啱， 我會不會又睡到下午了，燈光

飄流教室

她來聽我的演唱會

裂縫中的陽光

我該放手
我都開過post

大海航行靠舵手

認真答 阿牛/婚禮的祝福/於心有愧